劍球呢一個舊時玩意

呢排行街都見到一班人掛住個劍球係個身到，周不時行開旺角都見到有人喺度擺攤，推廣劍球
其實有冇人覺得劍球呢一個玩意好冷門？但係我又好想入坑玩下，所以問吓有冇巴打有玩開可以俾啲意見我